(和理非) 今日天氣咁好 今晚sing hallelujah!

諗諗下 出面有咩事發生
和理非族今晚都可以sing hallelujah to the lord喎!

因為即係咁 尋日撐x就落狗屎 今日一滴雨都冇
(講真 我都唔知代表乜)
要感謝天父，好天氣讓今日活動順利進行

可能可以喺維多利亞公園(遊行起點, 有象徵意義)進行聖詩敬拜聚會
對出啱啱大厦寫住“耶穌是主”，摩頓台有播道會同福堂，可以sing足一晚hallelujah!

唔知有冇人一齊唱？有冇教會弟兄姊妹出嚟講下野咁？

守護香港 守護各區

遮打花園有！

大家有需要有興趣記住去！

推